[揚威加國] 報道指香港利用法制環境做了中國洗錢白手套

How Chinese gangs are laundering drug money through Vancouver real estate
Criminal syndicates that control chemical factories in China’s booming Guangdong province are shipping narcotics, including fentanyl, to Vancouver, washing the drug sales in British Columbia’s casinos and high-priced real estate, and transferring laundered funds back to Chinese factories to repeat this deadly trade cycle, a Global News investigation shows.

‘It’s a crisis’: B.C. attorney general responds to report linking drugs, money laundering, real estate
B.C.’s attorney general is clear-eyed about the magnitude of the money laundering problem the province and Canada are facing.